番教會的好處 (利申: 拜觀音)

其中一樣就係：衰咩都有求情信

「教會人士撰寫的求情信提到，朱經緯是一個關愛妻子的丈夫」

btw有冇人知佢番開邊間教會

警務人員子女關注組

搵到中學校長寫求請都可以話以前成績好好 對社會有良好貢獻

中學校長通常都肯

法庭：黑警當然可以信任 老師係不值得信任的。

然後岩岩見隔離po......

吳重儀裁判官

讀毅進寫唔寫得出

Why not